500蚊上5k

第一關 aik蘇納客勝

支持

Gun

勁中

第二口買咩

中

唔記得左貼 sor

Lm